平放15張Gash 點數 全部都係5000點 500蚊一張

原價係1280一張架，依家平放晒佢
有意留tg

5000同你要哂佢

tg MikeTFunG 你搵我

tg MikeTFunG，你搵我 我同你夾

夾乜鳩丫 一就一 二就二
5000 deal or no deal

deal啊，你tg我